\chapter{Цифровая электроника с Arduino}

\section{Основы электроники}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_01/}{statement}

\section{Программируем Arduino: простые схемы и задачи}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_02/}{statement}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_03/}{statement}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_04/}{statement}


\section{Arduino: АЦП и делители напряжения}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_05/}{statement}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_06/}{statement}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_07/}{statement}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_08/}{statement}

\section{Шаговые двигатели и координатные устройства}

\subimport{2nd_tour/course_electro/task_09/}{statement}

